[WARS] 除左口罩，衣著上有咩要注意？

而家又氣凍，著過既褸使唔使日日換？帶袋出街返屋企要點樣清潔？

其實d 菌係咪係空氣一陣就會死？黏住d 衣物可以生存幾耐？

Sorry 好多問題好擔心

眼罩

香港人真係好怕死
出禁蒙面法 叫個個帶口罩
個個都唔撚帶
呢加有病就個個都帶哂
起碼多個禁蒙面法果期

好諷刺 人性

酒精洗手

咁著過既褸可唔可以再著？

唉

係咩？
都無3成人戴

岩岩地鐵大把人帶口罩
禁蒙面法 第一日
都無佢一半

1:99?

有冇人知

推

如果件褸掂過好多人我會洗
你知搭車有好多仆街鐘意痴住人坐 由其係中年人以上

又要科普一下，基本上人類同微生物係必定共存
防止病菌原理係改變環境的ph 值，減慢病菌生長速度，菌量唔多自然冇咁易感染
清水係天然清潔劑，唔想用咁多化學品，清水也可，當然適當分量消毒劑

如有小朋友，日常家居應每4小時末一次。

如不能常洗的衣物用蒸氣或末洗，也可有效減少菌量

PS : SARS 年代經驗

最緊要洗手洗手洗手

即係d 褸用 1:99 抺下佢都ok?

蒸氣高溫殺菌